［埃瘋撚］關閉face id/touch id 解鎖

設定 -> Face ID 與密碼 -> 解鎖iPhone
白色圓點拉向左邊
其他設定不變，咁就可以防止有人強行隊個電話喺你面前解鎖部機，而又唔影響你喺其他app上繼續使用face id.

留意返，喺未被拘捕既情況下，警員係冇權力要你解鎖電話。